唔該班冷氣軍師唔好講咩今日唔入元朗，同埋咩民眾內鬥

而家擺撚到明就係香港仲有良知的民眾 鬥緊 全世界最大的黑社會

香港打贏元朗，一口氣可以清算哂班收哂錢的藍絲鄉黑，佢地就會覺得市民係會反抗唔敢隨便出手

出面班防暴就會驚撚到仆街，而家講緊勇武再升級，出刀見血，你班仆街係出面射得咁開心，我地係元朗升完級，開埋最後一條技能樹之後就齊裝反擊

另外呢場仗講緊一定飄番上大陸，一個山頭就維隱姐，幾個山頭一齊燒會發生咩事？

而家香港個政局未改革成功都唔會再有法治架啦，誰大誰惡誰正確，報警都無撚用，如果今日比人劈個個係你的話，你仲會唔會係屋企涼住冷氣，上連登叫人唔好幫你報仇？

擺明係個陷阱咁又點？而家講緊同全球最惡的黑社會打呀，你唔埋身打，佢都會係你身邊搞9你架啦

前線，或者睇唔過眼的人會判斷究竟自己應唔應該入元朗，咪撚再鍵盤分析話幾時先打或者唔應該打

我講到明，今晚一定見血，更甚者會有人死。未必係義士，可能只係平民，你唔入去不得止，仲要阻住人入去幫拖的話，你就係殺人幫兇。

講完。

屌又無打左咁多段野比人TLDR